點解啲on9耶撚會覺得神愛佢？

一切都是因果報應

因為無人愛佢地～

愛到搞啲天災整死佢地

失去左理性
就好似啲人堕入愛河咁
無論佢做咩 你都覺得佢係為你好

如果你個個月都俾錢我洗我都會好愛你